陳冠希宣布無限期退出娛樂圈

第二日即刻出返黎

乜Q暫緩，暫到幾時？
暫一日都係暫緩

一日唔撤
一日唔退

林鄭：暫緩但不撤回

暫佢老母

暫佢老母閪